{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6889245'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-05-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자전감자부추전야채전"
    },
    "text": "冷蔵庫を開けると、雨の日にジャガイモニラチヂミが作れるという気がした。 この料理は準備時間が30分以内で早く完成できる。 必要な材料は、ジャガイモ、むき玉ねぎ、青陽唐辛子、チヂミ粉である。 最初はあらかじめ手入れをして冷凍保管されたニラと玉ねぎ、じゃがいもを整えなければならない。 もし冷蔵庫にある他の野菜も入れたければ、エノキやズッキーニなどを追加することができる。 青陽唐辛子も細かく書いてくれて、私は辛い味が好きで青陽唐辛子を4つ切った。 ジャガイモと玉ねぎは千切りにし、青陽唐辛子を含むすべての材料を1か所に入れてチヂミ粉を振りかけた。 約23ぐらいの茶碗の大きさにしてみた。 チヂミ粉が混ざった材料を見ながら水の量を調節した。 少し硬い感じならチヂミ粉をもっと入れて、出来すぎたら少しずつ水を入れて量を調節する。 油が巻いたフライパンに生地をまんべんなく伸ばし、弱火と中火を行ったり来たりしながらフライパンをすべての面で局地的に火を通した。 強火を使うとすぐ焼けてしまうので気をつけなければならない。 ひっくり返す時は端っこの部分がこんがり焼けていくとひっくり返す。 フライパンに入れないように油を多めに敷くとひっくり返しやすい。 最後にきれいな器に盛って出す。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモニラチヂミです。"
        },
        {
            "question": "準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "準備時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はジャガイモ、むき玉ねぎ、青陽唐辛子、チヂミ粉です。"
        },
        {
            "question": "他にも野菜を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、他の野菜としてエノキやズッキーニなどを追加することができます。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子はどのくらい細かく切ればいいですか？",
            "answer": "青陽唐辛子は4つに切れば十分です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモと玉ねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモと玉ねぎは千切りにすると良いです。"
        },
        {
            "question": "チヂミ粉の量はどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "チヂミ粉の量は約23ぐらいの茶碗の大きさにして見ながら調節すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "生地の水分量はどのように調節すればいいですか？",
            "answer": "生地の水分量は少し硬い感じならチヂミ粉をもっと入れて、出来すぎたら少しずつ水を入れて調節します。"
        },
        {
            "question": "フライパンの火加減はどうしたらいいですか？",
            "answer": "フライパンの火加減は弱火と中火を行ったり来たりしながら、全体的に火を通すのが良いです。強火を使うとすぐ焼けてしまうので気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "ひっくり返す時はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ひっくり返す時は端っこの部分がこんがり焼けていくとひっくり返すのが良いです。油を多めに敷くとひっくり返しやすくなります。"
        },
        {
            "question": "最後に料理を盛り付ける時はどうしたらいいですか？",
            "answer": "最後にきれいな器に盛って出すと良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 425
    }
}